排口罩係不智但係都可以理解 屌你老母呢個時勢你排買 Donut?

批乜撚嘢鬥姐屌你老母 你唔洗食唔代表人地唔食 收皮啦你

第日社區爆發 呢班人中咗都唔抵可憐

on9 食個donut 都要俾你講一餐

拉

樓主惡過狗

2盒 thx

2舊 thx

食donut都唔得？

冬甩

咁你唔好撚食飯

而家唔食冇得食啦，遲啲可能爆到七彩，真焦土來臨

又唔係搶日用品/米果d 關你咩事

(錯重點)肉桂卷同冬甩係同一樣野黎架咩?

食還食，落街買野食我冇嘢講
為咗個 Donut 近百人迫埋排隊係咪必要？

排口罩一個二個話驚傳染
排 Donut 你問我係咪唔使食？

p.s. 隔離間餅店拍緊烏蠅

關你撚事咩

社區爆發唔關你事？
同一座一個人奶咗嘢你都一身蟻

係咪要無時無刻都係度排口罩逼到自己發癲先係正確？
膠post

唔排口罩就要排 Donut?

大人兩盒 thx

我以為排囗罩